打完科興疫苗後再去叫雞簡直就牛B死了

衲Dee有冇幫襯過曾恩怡

曾勝賢你碌鳩係咪科興疫苗嚟㗎，打撚到曾恩怡咁撚蠢

请問那兒打完科興疫苗就可以立刻叫雞

老衲百毒不侵
好想要老衲活佛粒舍利子

老衲主人個農場有雞有狗

共享針筒？

牛b呢鋪真係會死

納dee怕吾怕條撚未插入個西度就毒發身亡